想的起心肝睇心理醫生

救命，好難頂，開始掩飾唔到
唔想影響身邊嘅人

去睇啦 要有決心

樓主 世上係無心理醫生呢樣野 得心理學家或者輔導 你應該係搵輔導先岩

利申讀輔導心理學

咁係咪應該睇精神科

Same

轉環境應該有幫助